Kevin, I'm so sorry

Kevin:

對唔住，我唔係一個好既女朋友，成日對你發脾氣激你煩你，我每次都話改，但我每次得個講字，之後下次又重複犯錯。。。直到月頭既一場大交，我先深深體會到失去你既害怕，雖然你最後都比多次機會我，但我知你係對呢段感情開始有心無力，直到今日，你話你好支力，叫我放手。。。但我唔想。。。我係自私，我唔想失去一個願意對我好既人，我唔想無機會再向你補償曾經犯下既過錯。。。相信我，繼續同我一齊我只會帶比你快樂同幸福

我只希望你可以見到呢個post，可以比多次機會我呢個最差勁既女朋友，可唔可以唔好係我仲未愛惜過你就消失。。。可唔可以做多我一次男朋友？

我已經無方法可以同佢溝通到。。。麻煩各位ching高抬貴手，唔好插我，我都只係想挽回一段我想珍惜既感情。。。

臭雞

屌你老母

I won't forgive u, Hook!

加個”so”字成件事好唔誠懇

屌你老母臭雞

希望你真係願意去改

無論你地點鬧我都好我都無所謂，因為我知我係錯，但我唔係為d咩，我只希望你會睇到我唔想失去你。。。

收皮啦，有果陣就唔識珍惜，到冇先驚
一段感情，當一方攰既時侯，雙方之間就已經有幅無型既牆
不過唔緊要，香港大把臭閪似你
你識後悔都已經好過好多港女
但係，感情既事，係冇得返轉頭了
一句講哂 ： 底死，完。

比左太多次機會你
成日話改，你邊次真係有改？
對唔住，我真係冇力再行落去啦
希望你會幸福

認真想道歉揾個電話打比人/send message 都得啦

我仆街我底死我無用，但我只想向你道歉。。。

如果佢肯應我一早就做左，仲洗係到7。。。

我會畀一次機會你，前提係之前你比過